湖北男屎坑撈魚 卡住隻手call消防求救

男子厠所撈魚，不料卡住手臂，整個人起不來。（網圖）

上周六（13日）晚上，湖北襄陽發生了一件令人哭笑不得的事情。一名男子看街市的魚既便宜又新鮮，便買了幾條回家，心想這幾天能夠吃上一頓好的了。該名男子回到家中，跑到廁所，便開始清理鮮魚，清完一條還有一條，眼看這是最後一條了，男子想着終於能清理完了，馬上就能吃好的了。誰知，這條魚太新鮮太活潑，就這麼挺身一躍，跳進了廁所裏！

男子眼看魚跳進廁所裏，即時撲到廁所，伸手入廁所抓魚，豈料魚沒抓到，整個胳膊都塞進廁所的下水管道，被卡住了！男子掙扎了半天也沒拔出自己的胳膊，躺在厠所急得滿頭大汗。

最後，男子沒辦法，只能報警找來消防員幫忙，幸虧手機在旁，不然喊救命也不知有沒有人回應！救援人員趕來後，慢慢的用工具將廁所敲碎，該男子才能得救，幸好該男子在事件中並沒有受傷。

好玩唔玩 咁大個人學人玩屎？！

佢竟然抱住
「可以撈番條屎魚食」
呢個諗法

踎廁

咪玩啦，佢地一定係賣返出去

同佢地食開既元素週期表相比呢d算係乜呀
洗一洗就食得啦

對佢地黎講

成單新聞最大疑點

佢卡住係廁所入面, 咁點樣報警??
唔通佢帶住個手機一齊入廁所 撈魚??

你睇下篇文先啦
有講到架

屌, 重睇一次先發現, 無野了

如果冇手機冇其他人係隔離
係咪會變咗恐懼鬥室

條魚好慘